如果騰訊請你去唔去做？

最尾果句應該冇你份

應做到應該好得閒

屌你老味, 騰訊都算, 仲要係遊戲業
強国最鐘意就係由得你啲遊戲營運, 課金到咁上下就話你唔"規範", 罰款割韭菜, 你點知幾時輪到你孭鑊
佢仲要一星期五日係深圳? 除非你本身都係飲喜茶嗰啲黎, 工作以外生活好易頂唔順

係雖然好想做

香港office就做 返深圳不了 仲要game industry 無前途呃傻仔

做呢啲你要自己課金
唔係一係寫定信
一係搵定第二份工